流感高峰期，食慰局長陳笑恥強烈要求幼稚園中小學全港市民帶口罩

通知所有學校